\beginsong{Ricordi\tiny\\Se restiamo ancora qui}[by={G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A | F#- | B- | B-]
\[F#- | E | F#- | F#-]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Correvo nella strada del paese
correvo sulla strada del niente
potevo chiudere gli occhi
finire nel fiume.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[A]Fossi morto quand'ero bam\[E]bino
non a\[D]vrei sognato il fu\[A]turo
non a\[E]vrei visto lei quel \[D]giorno
scivolore in quel \[A]fiume
dove andavamo a pe\[E]scare.
\endchorus

\beginverse
Ma ho visto lei svanire
sparire per sempre nel sole
ho visto morire nel tempo
gli alberi, i frutti, l'aria.
\endverse

\beginchorus
Fossi morto quand'ero bambino
non avrei ricordi nella mente
non avrei perduto il mio cuore
non avrei visto sparire
un fiore fra le mani.
\endchorus

\endsong
